而家啲人帶住個小朋友就覺得自己大撚哂?

成條路你行哂? 亂衝亂撞
出聲屌柒你又話我無品
尤其係啲推住架bb車同埋抱住係手果啲
唔講仲以為你係條街到玩緊無雙
好心你哋班撚樣 搞唔掂就唔好撚生啦

🤦🏻‍♂️

唔知你真心定假膠 如果係真心 你都幾撚無恥

所以依家啲細路咪周圍鳩叫又跑嚟跑去唔理人感受囉

真心 唔識教咪撚生 害己害人害埋個小朋友 不過啲毒撚有得中出仲點會諗依啲

推bb車入港鐵 一部收成人2倍錢先啱

而家香港都學大陸咁放牧

覺吖，仲成日啤撚住你
好似老奉要讓佢咁，唔該都冇句
屌你個仔又唔係我生，條女又唔係我中出嘅

好多家長拎住部電話㩒 見到自己仔女亂跑亂叫只係同佢講句 唔好 就算 講完即刻繼續㩒電話